今季歐洲各地射手榜咁癲既

榜首果位場均超過一球

邊個

踢緊第6輪左右

英超
頭3個都6球

西甲
梅西 9球 (不得不提Zaza排第二😱）

意甲
大波奶 10球 （音樂比利都8球）

德甲
奧巴馬 8球

法甲
法卡奧 11球

法卡奧

史達寧差一球都6球

音樂比利10球了

音樂比利同沙沙大翻身

唔係8球咋咩?

牙蘇回哂塘

法卡奧 音樂比利 沙沙 阿古路

岩岩入的

世界盃黑馬意大利

本身6球
蓋清計左岩岩果2球, 咪8球囉

上年回晒塘, 當係復活啦

花膠

覺唔覺入得越多代表個邊聯賽廢 所以英超真心難踢

係喎7左 自膠

戴巴拿場場入真是痴撚線

dybala勁到痴線
乜都有
下年又一個兩億

著左10號之後施丹迪比亞路上身

阿古路貪功少少可能都8球
上場有球12碼讓左比史達寧射
對利記單刀橫傳比耶穌入波

阿古路 成熟左